點解咁驚人地check browsing history?

開private mide咩人掂部機都唔驚啦

啲隱私「冇晒」!